{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 보물섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加で人数を予約する場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否された場合は払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。 客室や周辺施設の使用中に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。 隣の家に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約が重複する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加で予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数を予約する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用中に発生した毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の使用中に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "隣の家に被害を与えかねない行為についてはどうなりますか？",
            "answer": "隣の家に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約が重複する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が確定していない場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事や炊事についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 569
    }
}